家燕媽媽後生個陣真係食得過

好撚正

食得過定好撚正？

nancy

兩樣都係

而家我都食得落

1蚊跟機

圖定老母